屌你 西鐵又壞

好撚垃圾 岀閘又要收錢

阻住哂

fix返未？

未 天西30,40人等的士

大王都要靠交通工具

大王唔係人姐

都

退票啦

佢仲放人入閘 港鐵係咪on9

有咩事
App 冇講

仲講個app 個app有bug

果陣困係車入面差唔多十分鐘，佢先開廣播話稍作延誤五至十分鐘左右